[{"question": "https://www.zhihu.com/question/309036292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309036292/answer/638992059", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62047440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62047440/answer/675578086", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u9677\u5165\u6218\u4e89\u72b6\u6001\u65f6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/671074406", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321949188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321949188/answer/666273065", "content": "\n\u6211\u8981\u6c42\u5f97\u4e86\u6291\u90c1\u75c7\u7684\u513f\u5b50\u4e0a\u8fdb\u662f\u5426\u8fc7\u5206?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308351125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308351125/answer/653222563", "content": "\n\u6765\u5927\u59e8\u5988\u665a\u4e0a\u809a\u5b50\u75db\uff0c\u5728\u548c\u7537\u670b\u53cb\u8bf4\u7b2c\u4e09\u904d\u809a\u5b50\u75db\u7684\u65f6\u5019\u4ed6\u8bf4\u90a3\u4f60\u4eca\u665a\u522b\u7761\u4e86\uff0c\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u75db\u7740\u5427\uff0c\u6211\u8be5\u4e0d\u8be5\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320258043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320258043/answer/662842212", "content": "\n\u7537\u751f172cm\u7684\u8eab\u9ad8\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321123412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321123412/answer/666726618", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u6210\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u7b97\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20926570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20926570/answer/612420912", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6536\u8d39\uff0c\u65e0\u9650\u5236\u5f00\u653e\u4e0d\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320537315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320537315/answer/674552677", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u77e5\u9053\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323390306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323390306/answer/676036903", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u6b21\u56de\u5408\u5229\u7269\u6d66 4:0 \u603b\u6bd4\u5206 4:3 \u7edd\u5730\u9006\u8f6c\u6dd8\u6c70\u5df4\u8428\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321337007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321337007/answer/676317540", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u6700\u65b0\u624b\u6e38\u300a\u548c\u5e73\u7cbe\u82f1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263744882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263744882/answer/675114028", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\uff0c\u6216\u662f\u542c\u8bf4\u8fc7\u7684\u201c\u517b\u751f\u670b\u514b\u201d\u65b9\u5f0f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323338287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323338287/answer/675989163", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5fd7\u5b89\u70ae\u8f70\u7684\u4e2d\u836f\u6ce8\u5c04\u5242\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24623541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24623541/answer/675452461", "content": "\n\u7537\u58eb\u5982\u4f55\u53bb\u9ed1\u5934?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322453176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322453176/answer/670694429", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u52c7\u58eb\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321462139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321462139/answer/674686601", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51af\u6d69\u7a7f\u8d8a\u7f8c\u5858\u65e0\u4eba\u533a\u5df2\u5931\u805451\u5929\u548c\u961f\u53cb\u674e\u5fd7\u68ee\u3001\u6797\u5915\u5728\u5931\u8054\u524d\u540e\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40390862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40390862/answer/675370884", "content": "\n\u7238\u5988\u4e0d\u540c\u610f\u6211\u7684\u9ed1\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321462139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321462139/answer/675435615", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51af\u6d69\u7a7f\u8d8a\u7f8c\u5858\u65e0\u4eba\u533a\u5df2\u5931\u805451\u5929\u548c\u961f\u53cb\u674e\u5fd7\u68ee\u3001\u6797\u5915\u5728\u5931\u8054\u524d\u540e\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322683797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322683797/answer/675302777", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e8c\u66f4\u7684\u67d2\u672c\u5473\u65e5\u6599\u5e97\u89c6\u9891\u53d8\u6210\u5927\u578b\u7ffb\u8f66\u73b0\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302427662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302427662/answer/675647831", "content": "\n\u5927\u718a\u732b\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323275824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323275824/answer/675189519", "content": "\n\u706b\u7bad 112:108 \u9669\u80dc\u52c7\u58eb\u603b\u6bd4\u5206 2:2\uff0c\u54c8\u767b 38 \u5206\u675c\u5170\u7279 34 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321867025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321867025/answer/675402326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd 2019 \u7b2c\u4e00\u5b63\u5ea6 GDP \u589e\u957f 3.2%\uff0c\u8fdc\u8d85\u9884\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/673390166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322849488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322849488/answer/675066886", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u53cd\u5bf9\u58f0\u97f3\u5f3a\u70c8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u79d1\u9662\u9ad8\u80fd\u6240\u8fd8\u6781\u529b\u63a8\u52a8\u5bf9\u649e\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313998303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313998303/answer/670662742", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49069477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49069477/answer/668760049", "content": "\n\u65e5\u672c\u5929\u7687\u4e3a\u4f55\u8981\u9000\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323106601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323106601/answer/673933311", "content": "\n\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u521b\u59cb\u4eba\u9700\u8981\u6253\u81ea\u5df1\u516c\u53f8\u7684\u6e38\u620f\u6253\u5f97\u7279\u522b\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322922056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322922056/answer/672704438", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u72ec\u7acb\u56e2\u80fd\u6bd4\u5f02\u9b3c\u66f4\u5feb\u653b\u4e0b\u4e34\u51ac\u57ce\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311078238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311078238/answer/672845704", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\u674e\u4f73\u7426 Austin\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181738/answer/672234574", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53bb\u4e16\uff0c21\u5c81\u59d0\u59d0\u8be5\u4e0d\u8be5\u517b2\u5c81\u5f1f\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321070176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321070176/answer/664579585", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u5b50\u67ab\u6210\u4e3a\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u5e38\u9a7b\u5609\u5bbe?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29154255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29154255/answer/640216799", "content": "\n\u4ece\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u56de\u6b66\u6c49\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311505070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311505070/answer/658488347", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u5efa\u8bae\u4e0d\u8bfb\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295340305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295340305/answer/510148406", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u60f3\u53d8\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30214063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30214063/answer/585885584", "content": "\n\u4e1c\u4e9a\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d3b\u5f97\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23809624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23809624/answer/645125572", "content": "\n\u82f1\u6587\u539f\u7248\u7684\u82f1\u8bed\u8bed\u6cd5\u4e66\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314691125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314691125/answer/624027308", "content": "\n\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e45\u4e86\u771f\u7684\u4f1a\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38219371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38219371/answer/622243920", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u5973\u670b\u53cb\u5bb6\u89c1\u5bb6\u957f\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/598858436", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/518394239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633607/answer/540277605", "content": "\n\u5982\u679c\u7cbe\u7075\u5b9d\u53ef\u68a6\u91cc\u7684\u7cbe\u7075\u53ef\u4ee5\u98df\u7528\uff0c\u4f60\u4eec\u60f3\u8981\u628a\u54ea\u4e9b\u5b9d\u53ef\u68a6\u505a\u6210\u54ea\u4e9b\u83dc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633607/answer/539902305", "content": "\n\u5982\u679c\u7cbe\u7075\u5b9d\u53ef\u68a6\u91cc\u7684\u7cbe\u7075\u53ef\u4ee5\u98df\u7528\uff0c\u4f60\u4eec\u60f3\u8981\u628a\u54ea\u4e9b\u5b9d\u53ef\u68a6\u505a\u6210\u54ea\u4e9b\u83dc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303633607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303633607/answer/540696307", "content": "\n\u5982\u679c\u7cbe\u7075\u5b9d\u53ef\u68a6\u91cc\u7684\u7cbe\u7075\u53ef\u4ee5\u98df\u7528\uff0c\u4f60\u4eec\u60f3\u8981\u628a\u54ea\u4e9b\u5b9d\u53ef\u68a6\u505a\u6210\u54ea\u4e9b\u83dc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265649758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265649758/answer/299076092", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7231\u4e0d\u5361\u901a\u4f46\u662f\u5f88\u7279\u522b\u7684\u60c5\u4fa3\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61214316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61214316/answer/328752273", "content": "\n\u73b0\u5728\u5165switch\u548cps4\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33474054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33474054/answer/253503448", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6218\u540e\u4f1a\u6709\u4eba\u613f\u610f\u629a\u517b\u65e5\u672c\u9057\u5b64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37020091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37020091/answer/182159125", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u66fe\u5728\u767e\u79d1\u5168\u4e66\u6216\u300a\u5341\u4e07\u4e2a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300b\u4e2d\u63d0\u53ca\uff0c\u76ee\u524d\u5df2\u88ab\u8bc1\u660e\u9519\u8bef\u7684\u77e5\u8bc6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22069863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22069863/answer/153140407", "content": "\n\u5982\u4f55\u505a\u597d\u5403\u7684\u5bb6\u5e38\u70ed\u6c64\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24135277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24135277/answer/94308117", "content": "\n\u51e4\u51f0\u7537\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u5b50\u9119\u89c6\uff1f\n"}]